mc弱 但long q勁 求解救

有冇人都好似我咁mc可以弱到貼地 但long q可以好好 有乜辦法增進mc???

做多啲善事

邊科先

三長一短揀最短
三短一長揀最長
四個一樣就揀C
MC必勝手冊

Chem, geography

我係MC同LONG Q都咁廢

要清楚Concept

Mc差代表左可能仲有d concept唔清
Lq勁代表操作（答題技巧 步驟果d）無乜問題 技巧純熟

清下concept會好好多

明白

因為技術上不嬲mc難過long q攞分好多

MC嚟講，如果見到兩個選項好似，佢地之間只有一個字或者一句唔同嘅話，基本上其中一個就係正確答案。其他嗰啲可以唔洗睇

A (1)
B (1) (2)
C (2) (3)
D(1) (2) (3)

見到呢d你睇左（3)先

MC 狂練再用消除法都夠應付

但難既mc 係可以超難 因唔識就完全零分又多題